少年，到底有咩驅使你入IVE呀？

IVE太陽能車隊Sophie Team專頁入面有更多漫畫睇 請畀Like&Share
/

Sophie VI 型仔相

香港工程師學會期刊，FB專頁有成輯專訪

係廢呀 屌你個閪

not bad

Ching識波！！

好失禮咩家陣

入黎已經見到係廢

屌你

咁撚多ive打手

咪又係光頭Billy整

正 billy

明明IVE有AE，點解成架車都可以無俾AE掂過

你個死仔, 讀中大又開啲咁嘅post嚟撩事鬥非
利申: 有讀過i v e嘅前身TI

我自己都算係ive半個校友
當支持下自己母校

利申有朋友喺Sophie Team，想幫佢地做宣傳
問准過佢地